想升級條女, 5000不值大家有咩建議 ?

而家部機係
i5-750
P55A-UD3

火牛想留返

轉CPU, MB, 換SSD, 獨顯

想打到cities skyline, 起得多野都唔疾既

前提你隻牛夠火同埋舊HDD，同case會留返嚟用

Intel 4 Cores 4 Threads Core i5-6500 Skylake (3.2GHz,6M Cache,LGA 1151,14nm) CPU BOX 盒裝
數量: 價錢: HK$ 1455

GIGABYTE 技嘉 GA-B150M-DS3H B150,DDR4,LGA 1151,USB3.0,SATA3 6Gb/s,M.ATX M/B
數量: 價錢: HK$ 560

Kingston DDR4 2133MHz 16GB (1x16GB) Ram KVR21N15D8/16 / KVR21N15D8/16-SP
數量: 價錢: HK$ 715

Kingston SSDNow UV400 Series 480GB 2.5" SATA 3 6Gb/s SSD 固態硬碟 (SUV400S37/480G) 7mm
數量: 價錢: HK$ 950

MSI微星 RX470 ARMOR 4G GDDR5 OC 顯示卡(DI-RX470A4)
數量: 價錢: HK$ 1430

總數量: 5

一條16gb好啲定兩條8gb好啲

我就有平買平啦

MB可downgrade至

MSI 微星 H110M PRO-VH H110,DDR4,LGA 1151,USB3.1,SATA3 6Gb/s,M.ATX M/B
數量: 價錢: HK$ 450 Submit
總數量: 1

部機既spec係
i5-750
Gigabyte P55A-UD3

而家顯卡都係唔換啦

想買隻SSD同埋8gb ram x 2, 再加多個blueray rom, 再多個正版windows

巴打們有咩建議

不值around $2000 +/- 200

你本身有windows嘅話唔建議特登再買正版,尤其得咁少錢

本身無windows呀, 其實3000都OK

不嬲係用開心版7仔, 不過而家唔想煩

最緊要底板要用ASUS